夜班清潔工墮垃圾槽亡

屯門山景邨發生墮垃圾槽死亡事故。凌晨零時許，一名男子被發現倒卧景樂樓地下垃圾房一個大型垃圾桶內昏迷。救護員隨即趕到後將他送院搶救，可惜最終不治，警員正在場調查。

據知該男子為大廈夜班清潔工，專門負責處理18樓至35樓的垃圾。

rip

唉 好慘

藍定黃？

見到基層捱一世，咁死真係好慘涼。

垃圾正苦

其實垃圾槽口唔係好大，好易攪到塞槽，要靠人捐入去槽口度通槽，一唔小心就會跌落去。
所以大少少嘅垃圾就拎去垃圾站掉啦，如果唔係害死人都唔知

呢d槽係咪由頂到地下？

Rip...

yes

死都要死係垃圾堆 rip

南嘸阿彌陀佛

其實個原理係咪似瀡滑梯但太急所以撞死左？

正確思維

如果個頭落地就拜拜
個身都會骨折

\|/

唉好恐怖

RIP

Rip
時不時都聽到一兩單跌落去

個槽口咁細其實點入去

好撚sad

比人殺?

最好就每層每層收垃圾

條槽一定好多菌又唔知幾時洗一次

你呢個attention seeker好可憐

你落去問佢

諗起佢死個過程就覺得恐怖好似玩啲水上滑梯咁，但佢條滑梯係最少18層樓高既

何必理會呢啲社會垃圾？

希望係藍屍

收下你把臭口啦 屌你屎窟

仲要好臭有垃圾

槽位太大 有人跌入去->改細佢
槽位太細 工人要用腳踩大型垃圾落槽->跌埋落去

你啱，佢先應該跌落垃圾筒封蓋

又冇可疑

唉，如果用Lift運垃圾，臭又有衛生問題

最緊要係大型垃圾唔好Kick住，
同埋槽口改細佢或者加安全帶 工友安全要緊

Rip

上連登嘅好處就係可以見到你呢啲人
每次都提醒自己係幾好幾正常

安息

唉

rip
呢啲就真係因工殉職
應該葬浩園
警察嗰啲死撚開

正苦高官弱智開，好多年前正苦想減少香港垃圾量，決定將街頭d垃圾筒口改細佢，以為咁樣就會少d人掉垃圾最後唔單止冇減到，仲堆積左好多中型垃圾起街邊冇人處理

運完會拖地會消毒既
唔怕
條槽一定好多細菌
食物殘渣，屎

其實冇錯 藍黃是良知
藍絲的話死得好！

一路好走

清潔工 應該只係負責倒垃圾落槽， 再係地下回收返垃圾
無人會落槽做清潔嫁
但呢d 舊樓直身既垃圾槽好大機會中間爛左，所以成日勾垃圾
而呢個清潔工可能見到有垃圾勾住左，就想試下申個人了下垃圾清左去
但就失足跌左落去
rip

明明庫房大把錢，拎晒去送中你睇下個機場起完又拆，高鐵超支，年年天價買屎水，仲想1Q清袋明日大愚

新建樓都還好，舊樓真係，好窄又污糟，但從來無人關注

其實應該要喺每棟公屋地面嗰層開一個統一垃圾房，成棟樓嘅人每日要揼嘅垃圾都要自己挽落嚟放喺嗰間房入要嘅巨型垃圾桶，起碼唔洗再每年害死唔知幾多個人

唉，好慘

有病就去睇醫生啦死弱智

唉..

佢係18-35樓跌落去 rip

其實改呢種設計就得
呢種要次次關門個垃圾先會跌落去，安全性高好多

呢D社會渣滓
唔死都哂米飯
我地呢個社會只需要識賺錢既菁英
唔需要呢D地底泥
呢D人番工只不過幫我地奶鞋底

R.I.P
慘咁就一世
垃圾正苦對清潔工好啲啦
份糧同做嘅嘢不成正比

每一位勞動工作者都應該值得擁有更多資源
最低限度都要有安逸生活同安全工作環境

似係直落？

仲有膠袋徵費，推用環保袋
結果膠袋依然大量被濫用浪費，連環保袋都大量生產造成巨大浪費

其實應該用lift啦，我住d私樓都係咁，運完會噴吓消毒劑，咁做起碼唔洗工人搵命駁先

好可憐

食屎啦 柒頭

直落90度的
香港樓邊有咁多空間俾你滑
我記得有d地方個設計係一段距離就有格板頂一頂

冚家剷啦屌你老母

運lift 唔係唔好，但速度慢同工作量大增
反而叫d 住客唔好亂掉大件垃圾
同埋限制膠袋大細，咁次次都細過槽既size
會方便好多

槽位太細反而更易塞
通渠就係另一個容易跌死的位

香港人，咁既話住低層個唔得你死
之前話垃圾徵費都一大班人叫就咁扔落街
你而家要佢地自己拎落樓，咪即係叫佢地扔出窗口

舊樓無人理，私樓更加無人理，改裝? 邊個比錢? 夾錢? 不了

最好好似日本,南韓,台灣咁
搞垃圾徵費
我保證垃圾量大減

槽口細。但槽內大咪得
好多時舊樓設計口係可以全開式倒垃圾先係問題
反而新樓就換晒新設計
見幾可新樓會有意外發生

垃圾專用Lift

私樓CALL會安大堂冷氣
都有老業主扮死CALL白車攪事

叫班人為工人安全比錢改建係零可能

人地有教育，配合埋徵費，先有用
只收費即係叫班無受教育既人就咁扔落街..
好多人連三色回收筒點分點用都未識，搞左咁多年
依個垃圾政府搞政治野就最叻，其他方面完全唔用腦，官僚守舊

又係

我攪得用托盤式仲好
姐係拉低擺上去個TRAY,一放手直接彈落去

Rip..

你以為屌兩句就唔洗番工?
死番去做野啦 柒頭
聽日早D起身 唔好遲到

睇蘋果話用Lift運 D住客係到指指點點 撞到正都唔知會唔會比說話人聽
同埋每層就要搭Lift落樓一次真係仲麻煩 又要消毒 包括大堂
解決左塞槽同槽口過大既問題 垃圾槽其實都可以繼續用 不過而家起好既樓幾可會檢討垃圾槽既問題

Rest in please

有反省自己清屋會用一個好大嘅垃圾袋扔
以後分幾個細膠袋扔同pack 好啲

香港人咪即係支那人

所謂消毒咪又係抹下
講真係咪用Lift運都會抹

都有舊樓係起左垃圾槽最後安全理由決定封左

講起呢啲夾錢問題，依家啲發展商乜樓都起會所，連啲唔係target中產或以上既樓都起會所。跟住連登仔個個用屋企有會所黎打飛機，但係唔諗下十幾二十年後啲咩設施舊晒溶溶爛爛要維修，以香港人咁孤寒既性格肯定唔會俾錢（買黎炒既另計）。到時管理費照俾但係啲設施已經接近唔用得。

係最少18樓直接跌落堆垃圾到

好慘

我有錢過你多多聲呀死柒頭，你聽定做死一世乞衣啦

衞生問題都唔係問題 可以清潔
最慘係香港啲樓幾十層咁高
逐層清 每轉清幾層都有排清
仲要等lift 人多又要等下一轉 效率極低

啲仆街自私撚

好撚驚

已經有唔少意外，咩咩安全指引講就容易，但事實上有幾多工友去跟
Rip

你老母死咗

唔好咁傷心啦

我屋企通常都係非繁忙時間先收垃圾，好似大概係朝早十點同夜晚十一點咁上下，嗰啲時間其實無咩人搭lift。同埋會鎖lift俾佢慢慢清。不過我屋企一層唔算多戶數，可能容易啲清

唔係
係通天落地嫁
所以係一野飛落去

我屋企果邊好早清

所以打工仔未起身已經清左大半

果度Y型公屋
一層有24戶
垃圾多起上黎分分鐘垃圾收集箱都唔夠裝
淨係一層都要2轉lift

咁其實係咪應該俾枝嘢佢哋篤啲垃圾落去呢

其實大型屋邨真係垃圾槽好用啲
但係垃圾槽啱啲有教養啲，唔會為左方便乜柒都擺落去既人用

現實就係班人咩都隊落去

係咪知道左啲野，比人滅口？

係加拿大汁垃圾都幾高人工，相反香港厭互性工作賤過地底泥

應該唔會係住戶自己扔入槽，平時要鎖住架
清潔工見到太大件既都唔應該夾硬塞落去
不過舊樓差管理既真係唔知係點
一句講曬造成依D意外都係人為多

改岩名 你同 james一樣賤過狗

笑死

唔係要掉垃圾個陣打開個Kum就可以掉袋野落去架咩

我果度唔係囉，係每層另外有個垃圾收集箱扔入去，每日再由清潔工負責扔落槽
個槽普通人都開到咪好危險? 細路唔識死跳左入去咁點，應該唔會啦

吓 你應該死至岩

呢d人渣畜牲洗乜同佢嘈 封咗佢把

rip
正視下垃圾槽問題

我以前住嗰度係自己掉落去不過都算係有啲高度，同個kum有啲重，未懂性既細路正路就唔會跳到入去。得樓下有個垃圾房啲收集車接住啲垃圾。依家住嗰度就係得個大垃圾桶啲工人一日收兩次

好慘就係因為做呢啲工種嘅人嘅命唔值錢，所以無論發生幾多意外都無人話諗點樣改進啲設施，令工人工作更舒服方便同安全
希望安息，下世唔駛再受苦

因為喺亞洲人命根本冇乜價值
連帶勞動力都冇價值，九成人都係打份牛工做社畜

痴線住客
啲垃圾邊個架

屌，如果個條友係藍屍 個個咪話抵死，扮9哂野

為左R特快維修故意打爆水管再CALL記者都唔少

呢個世界真係咩賤人都有

跟住仲有人排維修想打尖同老房講
我都60歲唔可以等,班後生的大把時間等

華人賤種係覺得老的唔需要排隊,全世界都無呢回事

佢呢啲人真係地底泥 把口咁臭咁賤

我住緊嗰度係用lift運
係同一部客lift嚟，L形，有兩邊門

不過清潔姐姐揼垃圾嗰陣會將部lift較做垃圾房mode
咁部lift就會鎖咗，唔俾住客用
住客喺出面㩒都唔會派到嗰部lift
亦都會直接開另一邊門，直接通往垃圾房
住戶唔係咁啱入去揼垃圾或者睇cctv嘅話都唔會見到清潔姐姐

佢亦會推部大垃圾車入lift
收完垃圾就揼入去，唔使次次落地下

不過用完應該冇消毒

啲仆街自私撚裝完修就咁pat啲廢木去垃圾房/lift口
清潔姐姐唔幫佢掉又會俾人投訴
幫佢抬勁撚遠垃圾站掉又冇錢收

啲稅同抄牌錢拎黎支援弱勢社群我諗冇人會有意見
偏偏拎黎起明日大愚 唉

呢個真係經撚典

其實好簡單 只要個個管理處都派膠袋就可以限制佢嘅大細

手足

手.........

機

個槽口係闊過肩位，如果垃圾方型或者大少少掉入去有機會卡住係層與層之間，佢哋叫塞槽，咁係需要捐半個身入去槽口拎長條物嚟通，但一唔小心就會掉落。
原理似捐出窗抺窗但失足跌死一樣

快d 開死因庭

有啲老野連膠袋要錢都未知
同埋唔少人當膠袋係商品，走去直接買膠袋
唔俾買就發爛渣

會塞都幾肯定係通道太細卡住啲垃圾

上一年定前年都好似有過一樣既新聞，不過係女清潔工

死過好多個，因條垂直槽經常會係隔層塞住，因為貪快，同時槽口設計問題，個人會爬入槽口通，一失平衡，就會整個人跌落去

RIP

基層嘅苦命同悲哀

很尊重清潔行業嘅人，真正為大眾服務。港共黑警班仆街正一係惡臭嘅垃圾

唔知有咩辨法幫到佢地

以前舊電器賣畀收買佬大家有少少錢賺
依家要等人收，買新電器仲派多張閃貼紙

家居垃圾徵費直頭擱置埋

仲原理 咪同跳樓一樣

做個樣辦法已經做咗，就係槽口加隻門，但對唔到題，更本無用

中國香港政府D廢柴一向離地

慘

如果係消防就可以收成千萬
執垃圾就無人會捐

第一次認同屈穎妍篇文

唉 好撚心up

respect

其實好悲哀

這幾天，臉書、WhatsApp都被群星重唱的《真心英雄》洗版，兩位消防員的告別式讓全城動容，電台電視不停播放名人向消防員致敬的聲帶和片段，到處都有捐款資料，左中右政客都同一口徑歌頌消防英勇……

一場前所未見的奪命火，罕見程度及撲救難度要寫入教材，消防員的苦勞和功勞大家有目共睹，也衷心感激，他們為守護我城的無私奉獻。

然而，這個夜晚，我看到了另一幕淒酸……

兩名修路工人在煙雨的青葵公路上進行重鋪路面工程時，被一輛失魂的士撞倒而奪去性命，留下孤寡。

其中一位慘死工人，花名叫「木頭」，本來是開掃街車的，因為要為患血癌的女兒賺藥費，三個月前才轉開修路工程車，日薪650元，落地工作再有130元津貼，每晚通宵工作12小時，這才夠付孩子每月醫藥費。

一場橫禍，工人秒間斷魂，過程沒有英勇表現，意外也沒有讓政客抽水的空隙，於是，兩工人之死，只是某日報章上的一頁新聞，很快被遺忘。

但想深一層，他們跟兩位殉職消防員一樣，都是死在工作崗位上，為甚麼卻如此「同人唔同命」？善心的香港人，大家能不能把眼角溫柔留一點給不起眼的修路殉職工？

我絕對支持、敬佩我們的消防英雄，但希望大眾能對所有服務社會的人員一視同仁，有些人雖然沒有威武的制服、崇高的任務，卻一直默默耕耘，為社會修橋補路。

唔明

你陣間落去問佢啦
記得帶埋你全家

點解唔強制用安全帶

剩係扣半腰 唔會太麻煩

一層戴一次，一定無人用

咁麻煩

幾拿前大埔都試過一單，條C仲要係堆填區搵番

安全帶囉,就算太窄卡住上唔番黎都唔洗20層樓直落地下,等交更比人發現都可以救番佢上黎.

呢d工先應該高人工，辛苦錢

金融狗，公務員，教車佬呢d就高人工

尊重你rip

有d撚樣 執屋d大件垃圾 懶過閪自己唔扔去垃圾站 放係個垃圾桶格離當扔咗 心諗果件垃圾2個先搬得到 你叫工友一個點搬

Rip 辛苦你了

窮人多數早死

樓主pin呢個post啦

係, 因為150人, 所以香港基層永遠係食屎

個道理係, 你新移民唔會走去做律師醫生, 佢地做果份工都係基層, 所以呢D人工會被壓到好低好低

我唔係想講新移民係罪人, 但事實上本地基層一定人工唔會高, 就係咁解

一條直落嘅糟，情況同跳樓一樣，唔係滑梯
多數情況塞咗用人手通都係要由嘈口申個人入去向下通
即係要跌嘅，就一定係頭下腳上咁直插落底

反社會人格

而家個問題係中間kick住左
你呢個設計佢跌落途中都有機會kick住

但到要派錢比窮果啲 唔係所有人派嗰時又會話係益哂廢老新移民

鬼叫廢老收完仲串你廢青先問人拎 做幾廿年自然會有車有樓嘅

個槽設計大過槽口20% 減少kick槽

我果度係出通告叫人自己扔落槽

公屋啲撚人都咁多聲氣？

真係好撚慘...

呢個要pin
好多人諗住啲垃圾只要扔出屋外就解決哂所有問題
有時將心比己諗下件嘢點樣由你果層落到地下再送上垃圾車
如果塞槽好多清潔工會選擇灌水沖件垃圾落下層
咁但係如果遇著厚嘅衣物或者棉被呢啲吸水嘅垃圾
沖到落下層都係重到唔知點推去垃圾站度
所以呢啲垃圾最好拎去垃圾站丟啦

連登一向分 藍嘅死得好黃嘅死得惋惜

絕對同意，大嘅垃圾唔好要清潔工幫你執手尾啦。
平時扔垃圾都要注意多啲衛生，成日見到又有污水又有油、又有穿咗嘅垃圾袋，點解將呢啲惡劣強加於人

中間會keep住得兩個可能性
第一個垃圾太大
第二個槽本身已經有破損

我個建議已經解決第一個問題
第二個就一發現就搵工程人員黎整， 而唔係自己去通

其實中途用雙手雙腳頂住
可能唔可停止下墜呢

其實我想問點解會跌到落去
個窿其實唔大

依家d垃圾槽口唔係改到好細架咩

真係好撚反智
人哋外國
厭惡性工作=辛苦工=所以要俾多高人工

香港反而就係
厭惡性工作=低賤=窮人做=低人工

以後記得抖氣個陣問下啖空氣係咪響中國飄過黎先

好慘，窮咗一世，勞碌一世
老咗無得退休，生活環境又差
唔知比幾多個人白鴿眼過
最後連死都唔可以普普通通咁死
點解會慘到咁極致

你還你，我哋還我哋

咪撚戇鳩啦

呢個留言有d水準

我屋企就係用lift逐層收
收垃圾個段時間係會臭但大家都慣

28249 empty ac blocked

私樓好似有後lift

你個撚樣就黃藍都咁抵死啦

一樣 仲容易跌落去

我係綠，藍定黃係幫你地問

知你載開綠帽
唔使同人講

左膠幾時出嚟維護人權啊

咁塞左你會點處理

屌你老母

咩撚都關政府

/2010年8月27日，一名53歲男清潔工蘇財金，在大埔大元邨某大廈19樓垃圾房垃圾槽口，懷疑用手清理阻塞管道的垃圾時失重心，「插水式」沿管道飛墮而下，跌入地下垃圾房巨型垃圾桶內重傷昏迷。其他工友未有即時察覺，把他連垃圾運往沙田廢物轉運站再轉送打鼓嶺垃圾堆填區丟棄。警方一日後在堆填區發現其屍體，懷疑他失救致死。/

呢單仲要被送去堆填區，好慘

其實如果設計難改

至少都要幫佢地加返條安全帶

返工唔希望要搵命搏

係戴，唔係載，礙眼的傢伙

窮人先多聲氣

150人咩背景都係仆街
農村蝗就拉低基層人工賤價搶食
有錢蝗霸晒中高層
香港人以後都係二等公民

應該好玩過越礦飛車

塞槽好難解決 一有自私既人亂掉野就好易塞

btw 見親私樓都無垃圾槽
都係Lift 運多。

其實係咪得老式較舊既公屋居屋先有？
新既公屋居屋仲有無依樣野？

以前細個做過清潔散工 發覺依啲蓋冇鬼用 點都有人扔到啲過大既野入去 成日都塞槽
通常啲倒垃雜姐姐搞唔掂就會叫我地幫手用鐵筆整開個槽蓋 跟住就係條槽人手拎返啲垃圾出嚟 太深拎唔到就用條棍桶佢落去 如果低樓層塞真係要行好多層去通
所以講到尾有時都係人既質素問題

不過又有幾人見到同lift有清潔工推住架垃圾車
迫到好近你 又唔會覺得反感

我唔會

政府做要帶頭玩outsource
公務員人工就高到同國際標準脫軌
呢d低下階層既工作就oursource出去
人工壓到有幾賤得幾賤

其實呢d 蓋 你見上面係有個鎖匙扣
理應唔用既時候就鎖返上去，等d 人唔好自行亂掉d 大型垃圾落去
好惜，好多時候無人會鎖返上去

唉好慘 rip

唉 rip

陳國邦wor

黃又南

細個入過去垃圾槽玩，好黑，係都諗當滑梯咁，會去到邊呢。

我有會同姐姐喧寒下

好慘 RIP

大家唔好包咁大袋垃圾 分開兩袋包
咁就冇咁易塞槽 減少清潔工要捐入去嘅機會

好慘
咁平時啲仆街掉啲櫃呀電器 點塞得入個垃圾槽
同埋公司冇野比佢地篤走啲野通返個窿既咩

好撚on9
清潔工呢d咁厭惡 但最有建設性既工就人工咁低
相反黑警un un腳ot就十幾皮
咩世界？

連登仔好奇怪。見到藍絲仆街就狂賀。
但係而家問一問藍定黃先就屌哂老母。

如果事後發現係藍絲就即刻話死得好。
上次個老母抱B跳樓開頭個rip.
之後發覺係支那人即刻拍哂手掌。
成班死賤種

9588

個班人冷血 無得救 唔洗同佢地咁認真

唔係。藍絲仆街我都狂賀。
我唔明嘅係點解問藍定黃要屌

唔明喎藍既死一件有咩唔好？？？？？

臭同唔臭既分開
日日咩一袋唔臭既垃圾返公司先掉

我都試過拎大大個紙皮箱掉係岀面比工友收
唔知原來可以咁危險，以後都唔會了

香港太多無公德心既人
支那人定香港人都係

係基層加埋住劏房先要捱一世
基層住公屋既唔洗捱

秒咗條傻閪

我又覺得唔可以單方面怪政府
政府固然仆街
但係一個願打一個願捱
佢地唔願意企出黎反
只係慣咗逆來順受
咁咪要受
依加我地呢輩都開始走緊呢條路
願意反抗既，走得走，坐得既坐緊監，淨返都係忍
忍忍下大家都會慣

唔知講乜鳩，希望有人get到

on9
一個comment = 全連登

同意 問清楚先有咩問題
藍嘅我講句rip都慳翻
屌人問黃定藍冇囗德同負皮嗰班咪一樣係恥笑蔡若蓮喪子嗰班 雙重標準到

基層疫下冇飯開｜
父患病16歲仔放學排隊攞免費食物
失業青年商場食二手飯充飢 |
2021-01-15 | 壹週刊

口德減100

最低工資食茶記都未必夠
最高工時影都冇
香港窮人世界第一

Ching咁熟行嘅，係咪公墓員黎

又係呢啲新聞
點解默默付出果班就慘死，人肉錄音機果啲就薪高糧準

所以做老闆, 尤其大公司, 仲要新移民

好似美國咁, 好多大公司都捐錢比拜登, 可以話8成比佢, 2成比阿侵. (買2家係傳統)

點解? 因為人工成本一定拉低左

所以成班黑人投拜登真係戇鳩, 佢保住你份工咋

你肯定？
我諗有識玩識嘆識厄綜援既公屋戶，但有幾多？
我見到既都係又死捱又無尊嚴，最終咩都無一身病。

點解回覆唔似以前連登
無哂d 好野又死一個廢老 做呢d工都係低賤 死左唔洗可憐之類
比5毛溝散左

Cls

Rip

講就係咁講囉
落到現場垃圾kick住左收唔到就自己執山架喇, 仲打電話俾老細問垃圾kick住左點算? 要求支援
真係搏俾人炒

唔知通槽時可唔可以用d安全帶之類既保護裝備
咁樣跌落去真係好惨

三隻字就刺中連登仔雙重標準痛處

死黑警

啲大件垃圾麻煩有啲手尾

黃又藍

屌 好恐怖

而家好多人網購，買完成個紙皮箱撕都唔撕就成個塞落垃圾桶仲有外賣盒又係

屌撚柒晒d冇公德心唔為人設想既仆街

貼埋吿示冇人理

占狗

你個咩例子？
死捱姐係搵好多同儲好多？
儲好多應該會爆公屋富戶資產審查
你個例子仲住緊公屋？ 如果係幫我問下佢點轉移或收埋資產

敬業樂業

絕大部份基層之所以係基層，都係自作自受

其實上網講乜嘢都唔代表平時對人唔正常
網上世界先會放開真正人性自我

個設計可以改好啲

加多一句 住劏房嗰啲先係

點解？
睇下上班台啲言論你咪明囉
乜乜乜唔駛讀書點解值高人工？
乜乜乜唔駛考牌憑乜叫專業？

不嬲兩登嘅階級觀念係好撚誇張

世界好公平
如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有呢D咁既廢人

好多住公屋永遠上流唔到嘅撚樣都係
做廢人做慣咗，到老嘅時候先想當年嘅垃圾
少時不讀書，大時亦不讀書，又無學歷又無技能
賭波賭緊就最撚叻

紙皮佢地拎去賣 唔會丟落垃圾槽

我無一句既意思係捱完有好多錢。
係想反駁你句：基層住公屋既唔洗捱，好多時佢地都係一竇仔女，一個做野。

當然，可憐之人真係有可恨之處。

哩種死法真心慘

紅定綠？
黑定白？

支足，attention seeker真係可悲

唔知，淨係知你唔係假膠，就係藍/5毛，無論係邊一種，都block得。

連登仔不嬲唔講邏輯
假設一陣有人發現果個係撐警深藍人士，肯定180度轉哂風向
問清楚廢事炒車都比人屌

Respect

唉，rip

因為個個都頭腦簡單
對於所有事物個反應都係超單純，感性，直線思考

一大一細自殺死>好慘rip>原來支那人>好開心，抵死

當你interrupt任何一個步驟，佢地就會負評你
然後人身攻擊話你老母俾狗屌

前線歸位。 搵管理處睇cctv

墜落去嗰刻一定嚇撚死
心裡面諗起自己屋企人
我唔想死啊 我唔想死啊！

人有得揀就唔會做依啲位
食得咸水抵得渴
都係為份糧

該死嘅唔死

喊出黎
2019 2020講依句一定無咁多負皮

我都唔明點解咁多負皮
連登突然多咗咁多口德村村民

倒垃圾通常會鎖lift,唔會同到lift

認同，直線思考得黎仲要好多歪理

連登仔：
港女住公屋買貴手袋 = 做雞
港女賣相 = 做雞
搵人夾netflix = 乞兒
公屋仔養車 = 窮撚充大頭
身高無180=傷殘

歡迎補充

好撚心酸

Quote返啲舊片
年年都有幾單

又一個弱智嘅。見到我有話全連登？

屌你行撚開啦
亂鳩咁用

連登咩事 有咁多負皮嘅

R.I.P.

用𨋢倒垃圾其實仲好，但實有住客指指點點

點解咁多年都唔改善呢D垃圾槽?

加咩密啫? 唔見得光啊?
Mr@MrsSmith: 咩都關政府事?

清潔工真係香港一個好需要關心既行業
見到咁真係好心痛

點解唔關?
正常社會係做掃地、清潔，都可以買得起正正常常既樓
辛苦完一日放工係會有正常生活
唔係香港咁做到咁辛苦咁厭惡
放工仲要住劏房，賺到既錢要餐餐食最平先捱得過一個月

減番管理費 佢地就會接受嫁啦

好慘，仲要比人群屌

點解宜家問黃定藍會俾人屌？

資本主義真係垃鳩圾

正常應該咁
垃圾槽依啲係舊式公屋先有，垃圾設計

清潔工慘 死得又慘
感性行先

膠你老母咩
有point咪反駁囉
有閪工唔係因為有人願意接？

咪能on9啦你
乜能都分藍黃
痴能線，無人性

真係好慘，RIP

之前個啲唔慘？連登轉咗風向？
唔分黃藍？

以前都分架！點解宜家唔分嘅

起碼個人係入唔到先
其實入口改成咁有固定大小, 槽就比入口大一倍
咁理論上係唔會kick 住, 入到入口, 無理由係槽卡到

RIP....

又黎？好似年年都有一單

quit game 了

R.I.P

佢地思維好單純，好條件反射
明明同一件事
窮人因工傷/死就RIP
發現原來係支那人來香港因工受傷/死就抵死

最on9個part係有人一開始問係咩background先決定要講rip定抵死，又會俾人圍插

究竟個班圍插既人係覺得：
原來乜柒都講黃藍好on9
定係
單純因為俾人串佢地乜都分黃藍而嬲所以負評？

屌
on9
佢跌唔跌死關樓價貴咩事
佢唔住劏房就唔洗死？
政府推冧樓價就以後唔洗有人倒垃圾？

傻閪cctoy乜柒都拉埋來講
你係要屌政府都屌下點解可以容許呢D垃圾槽design得咁危險，都會好過乜都賴落樓價到

定你條on9仔因為自己窮，買唔到樓好憤怒
所以乜柒都遷怒落去高樓價政策到？

因為覺得俾人串緊佢地“乜柒都分黃藍”呢個風氣囉
但又唔敢講出口承認呢個風氣好on9
所以咁多負評但有幾多個會出聲回應
會回應個D就覆埋D人身攻擊咩你老母俾狗屌既垃圾argument出來。

柒咗咪認囉同黑警一樣柒又唔敢認

唉RIP

做呢份辛苦工已經慘，仲要死喺垃圾堆度 希望佢可以投胎去一個好啲嘅人生

以前舊式公屋見過
覺得好不可思議
可以咁高掉野落地下

唔知你係高地度批評人地
自己又抗爭過幾多啦

講真好多時無呢d悲劇發生
都引起唔到社會關注去重視呢個問題
講到就好輕鬆好完美
咩企出黎就好似即刻可以正視個問題

講真假設遇到西上司
又有幾多人敢同大老闆反映
或者敢即時裸辭轉工
當你有學識都未必敢咁做
更何況係清潔工

做清潔工既係基層人士
好多時都係求兩餐溫飽唔好比人炒
因為佢地無咩特別技能好易比人取代

當然你講既野係有岩既
同時可以套用到任何既社會事件
父母虐兒案？個小朋友逆來順受唔反抗？
老師比校長搞到跳樓？個老師逆來順受唔反抗？
醫護中左肺炎？佢地逆來順受唔反抗？
理性到唔合符現實情況
完全唔考慮埋其他因素

你用呢一輩黎做例子
設身處地咁諗
如果一個唔了解香港既外國人
批評話香港政府推行咁既政策係仆街
但唔係單方面政府既問題
香港人自己唔反抗逆來順受
你又有咩感受

你除左怪責呢一輩沈默、企得唔夠前
有無諗過仲有班仆街奶共無腦藍絲係度
用成果論去沒殺所有手足既努力
淨係識係到叫春

見你用小朋友做例子都覺得唔洗再睇
我講緊佢地幾十歲人都係逆來順受
你搬個幾歲既做例子
為拗而拗都唔係咁啦

再講，呢個世界不嬲都係反抗先有更好條件
有歷史為證，黑奴就係最好例子

你甘願比個仆街老闆折磨
你其實真係少少責任都無？

你唔敢反抗係其他人既問題？

睇 #11 政府有責任改善呢個問題 而呢個問題講咗好撚耐

連登班憤青係咁
屌自己老豆老母窮
屌老師教畜
屌考試制度填鴨式
屌fg 開價低過50k
屌政府唔幫佢買樓送埋條女比佢

根本大部份都痴撚左線 點解？ 又係因為社會既錯

完全唔會諗自己係個廢物先搞到咁

同個原理你搭lift一樣 過冇咗部lift

台灣係每日定時有垃圾車嚟收

公屋一層真係好多戶........

應該推行自帶垃圾落樓

同時教育包好垃圾同分類

冇議價能力就理應被剝削？

其實改細糟口
加大糟直徑已經好好多
不過土地問題
邊個肯咁做

道理人人識講
你知我知呢件事緊係錯

問題係點做
我又用返黑奴做例子
黑奴岩唔岩？
咁點解今日無黑奴？

喂，單方面企道德高地屌老細仆街
邊個唔識？
但係受害者都願意繼續受害
局外人嘈乜鳩？

香港啲人實屌鬼
返工搵食，邊個得閒掉垃圾之類
講到啲垃圾係自己生出黎咁
自己無責任掉

唉。真係要改善下個設計。 都唔係一單半單

悲劇
慘嘅人更慘
惡人冇惡報

點解會覺得虐兒一定係講緊幾歲
好多講緊小學中學都有
而且年紀同逆來順受又關係咩
咁你個條件限制係去到幾歲啊

無錯反抗 先有更完善既體制
我亦都無講話清潔工唔需要任何責任
但有無大到要你出聲批評阿
唔清楚了解人地既狀況一味指責他人

到香港既狀況
無錯係令到好多人都好有無力感
你出黎遊行就責怪係屋企既人
咁唔通前線又怪你太和理非嗎

每件事情有人想推翻
都會影響到既得利益者
你自己係香港既情況都體會到呢種感受
點解唔識設身處地諗返人地

原本唔洗死
政府廢
冇人理呢d

rip..

你覺得佢係願意繼續受害，定只係被迫受害？

既然自己關心社會，就唔係局外人，就有責任關注，關心社會唔係淨係理政治

睇圖 覺得根本設計上做好啲就唔會發生今次意外 不過設計嘅人又點會諗埋清潔工個份

另外 唔該啲人dump垃圾dump好啲 去廁所去得乾淨啲 個個都肯做好啲清潔工就冇咁辛苦 明明就係舉手之勞

無斜度嫁，
直上直落，
香港空間咁細 唔會俾你起斜起寬。

前幾年先有一單，好似仲要卡住咗係中間，我仲記得嗰陣係農曆新年

兒，你咪講咗囉on9左膠
用個未成年人做例子

其實加條安全帶係唔係已經有幫助
都係加個勾姐
起碼唔會跌左落去呀
都已經唔係第一單
RIP

垃圾槽無可能會斜嫁
你一斜d 垃圾就會卡住去得唔暢順
全世界設計都係直上直落

唔關事，係根本唔應該由清潔工通槽呢個動作
政府好應該立法，檢控顧主

擔起一噸噸繁華的廢物朝垃圾站 造福萬民
誰來贈你香薰

前面閘口係細 只係個槽加大

有冇搞錯,玩笨豬跳唔預我

人如其名 都係社會垃圾

fg人工 = 50k

全部公屋鄰居=白卡仔

唔好意思笑左

有良知嘅都唔會係到玩膠 所以佢地都係垃圾

兒童既定義係16歲或以下
唔好諗到得幾歲好嗎
站在香港既事情
難道初中生就判斷唔到是非嗎
同埋其他成左年既例子你唔反駁

社會問題人人都有責任
唔係話我份工工時短
就唔需要去關注過勞死既問題
一句咩其他人既問題
同隔離屋火燭唔怪自己既事有咩分別

有太多既社會事件
未必樣樣野都可以密切關注
但至少share單新聞比更多既人知 得到多d既迴響
甚至留句rip
都比你係到怪責佢地更有效

其實唔會成袋垃圾爆開晒咩

收皮啦你

嗰班祝君安好撚

五毛

講得好

RIP幾時先有開心嘅新聞

事實係一開頭就負皮多，個風向帶得好

含撚啦你

地下墊咁多袋垃圾都做唔到緩衝？

私煙死果陣連登仔就開哂香檳
依家有人問死者黃定藍，廢事跟車太貼，就比人話無口德，問候娘親
駁唔到就人身攻擊，睇住連登變到好似facebook咁低質，好唏噓

港燦質素你應為會高得去邊？一定有嘅，極稀有囉

Rip
咁樣死法好慘

幾時可以改走呢個設計

唉，RIP

係呀…班清潔工有時仲會貪方便拆埋個蓋

再唔係就伸個頭入條槽睇下邊到塞…上面一掉垃圾就打中後腦，成個人即時暈低失平衡跌埋落去…

其實應該唔好再用呢d設計，無人想有意外。d清潔工唔識死，自己做埋d危險野就唔好喇。

睇到想喊

呢d垃圾槽係咪公屋獨有未見過

咁樣好慘..rip

以前見過係會，所以好臭
所以又會開水喉洗

而家唔知了
啲公屋裝哂閘 入唔到去睇

最唔公平係 賣性感相 果班女

自拍性感相, 再賣比男人, 一個月輕鬆賺五六萬

三十幾樓緩乜鳩衝

屌 咁危險 應該要有d安全帶
仲要區議員教下人唔好整到d垃圾咁大件

三十幾樓跌落消防氣墊都未必救得番
何況跌落堆三尖八角嘅垃圾堆

認同掉垃圾人工都要高

香港大把樓根本無垃圾槽呢回事
都係推大垃圾車層層收再搭lift走

根本應該立法封左條槽

屋邨啲新香港人最興
佢哋屋企裝修或執屋時
掉哂啲櫃同電器去Lift 口

連開心浩園餐都冇份食

和應佢嗰班全部都show blocked user嚟
證明冇block錯人

RIP

睇到依單新聞真係好心噏
死者做咗三個月咋 仲要係咁樣出事……
應該係屋企經濟狀況有變/畀人炒咗先逼住做依份工幫補下

_ _ _ _ 真係滿手鮮血

唔關香港事
亞洲人社會都係咁
連大家好崇拜既日本人清潔工都一樣

路有凍死骨

班清潔工要逐包垃圾掉落個垃圾槽到
所以如果大件/硬包裝就分開掉出黎 唔好放入垃圾袋啦
同埋d玻璃又係 碎左就包住先掉入袋啦

其實清潔工好辛苦
班公屋d人成日掉家俬放係大堂/樓下
好心d公屋人唔好咁自私啦
自己搵人車走/俾錢清潔姐姐啦

有d地方既垃圾槽仲未縮細 大過人既膊頭
縮細左既槽就無咁既問題

前排先有個公屋住戶開Post
話點解用lift收垃圾
唔衛生 又唔抹好部Lift又點又點

好心住公屋就唔好咁多要求啦

你以為班公屋住戶會跟咩
你太睇高公屋班人既質素
佢地理得班清潔工啦
到時咪又係清潔工逐包分開掉落槽

私樓都係每層樓收啦

正常呀
唔通行樓層收

公屋有乜好怨？
條垃圾槽一定好撚污糟
病毒溫床
唔係個個都包得好
垃圾袋穿左就仆街

但偏偏大部分住公屋既人
都唔會覺得自己有問題

佢地連玻璃都唔會包住直掉垃圾袋
D清潔工拎入槽又會整親

英國清潔工都唔係想像中咁厭惡
有專門train 過 有良好設備 好pro 企理
唔似香港啲咁簡陋 咁業餘feel

我住嘅居屋以前係逐層收，lift對面會有個凹位專放大型垃圾，淩晨/清晨就會有清潔工人上嚟收，反而係近幾年轉咗放入垃圾房，然後入面有垃圾糟，冇探究過嗰糟入面係點但見到糟口係細嘅。

Btw 有咗垃圾房覺得臭咗（當然只係開門嗰下）但以前放大型垃圾喺走廊專用區係一啲味都冇，應該因為大家都綁實，所以唔會有臭味傳出。但而家有咗垃圾房之後咩型垃圾都有，小型嗰啲綁唔實就搞到一開垃圾房門就勁臭
不過垃圾糟應該係可以減低工作量嘅，如果可以輕鬆得嚟又安全，咁就應該保留啦。

RIP
如果佢係好盡責想清理個槽啲垃圾而跌死真係會好心噏

直接車埋去垃圾場其實幾方便

刷首抽

啲槽應該每格一個距離整個位可以捉住

你條傻鳩做乜撚嘢? 得罪咗你？

亞洲文化俾支那荼毒得太深，唔明香港人仲咁鍾意捧支那文化

或者可能佢哋都係支那文化一部分

等如d 棚佬

下下用安全帶，就唔洗做

好多清潔工 就係因為呢班hihi
又再用垃圾槽，又再發生意外
聽聞幾個月前，屯門又係發生左同類意外
本身話左唔再用垃圾槽
之後又再用返，可能係呢班hihi 投訴
真係害死人
下面條片有講住戶投訴

依家有啲屋邨係會lock一架lift比垃圾工用
用完再洗同清潔

好少屋邨會清垃圾同時運住客

大把私樓都係用lift收垃圾啦
反而班公屋既人覺得用lift收垃圾污糟
又要投訴又成

應該學大陸咁
住公屋班人自己拎落去垃圾房掉
佢地覺得用lift又話污糟
用槽班住戶咩都放入垃圾袋 又容易有塞槽既問題

俾個少少租金又咁多要求